[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5867)

又係你

樓下贏錢

Bot

有人輸錢？

bot

我

中

得我輸$

上盤贏
下盤補45倍飛

諗住對答案

居然係零分

我輸半

我，走地補飛倒贏1k

無補飛？

輸+1

零分重作

-200

補飛嘅重要性

沙蛇

返工做緊野無睇到

完美飾演乜嘢水位都係輸

派我 我唱歌啊 快手

波post 大勝日

賭波最忌貪勝不知輸
一定要補飛

沙SIR救我

頭場買細

+205

咩

全對家

多謝連燈俠巴，繼續贏

亞冠1炮5k角大 宜家仲追緊3.6k就追晒有無大蛇水

尖沙咀隧道都係1蚊
Ok?

出水打救世人未

心目中係重心

連針5場
亞冠 俄超 挪超 英超 美職

我E神演唱會飛都1000啦

佢準備出智甲下盤

有料

歐聯買球王果隊

你點知的

半場唔補飛諗住贏硬個啲要反省下

which one

睇你心目中邊個球王

隊隊都有球王

Psg對家

兩隊都有球王 要點買

世正細佬

智甲

今晚歐冠點部署好

感覺今晚我車撚狗

祖雲串曼

Psg 1皮收息有冇反對

曼聯喎rb咁入得 買大都唔買曼狗啦

你車求其踢都得啦

唔講了
夠鐘去食二手飯

有無人法國呢場好似某場劇本

留返d比我..

this?

水手...

似邊場都無用 錢又輸左 波又完左

今晚要靠歐冠救命

你邊頭啊
馬會關晒門二手煙都食唔到

係49000果場

轉平半

難賭到仆街 曼rb同分

上個POST

比你叫到喇...留TG

定生死 卡叔唔出？

聖傻閪3:4 20幾c果場？

屌呀?原來歐聯未16強架

只信我車

年年都過完年先踢

我係深水埗m記 快 有大量2手薯條 唉 我食先

hea踢練兵啦

想問下777派幾多
同埋呢兩位巴打留馬會acc/ tg
馬會開返就入

講左出去就絕不走數

我而家都係繼續做cd rom

Skip 巴祖 曼rb la

第一名出線 睇下撚伯點撚狗

派我唱愛是永恆

挽留唔想收錢 只求出水

點解，點解唔係我！！！！！

重抽

呢世仔最難忘嘅馬會即場
主打少個都係90分鐘內反cup 500倍

從此之後都記得馬會即場都有好嘢
仲有場墨假老虎加時打少個主晉

因為你個名

781ok?都係上鏡

Thanks巴打🐎

有放我落去抽好公道

問佢都多舊魚
派我好了

戒賭啦

感謝師兄佢派200

500

真唔真 500倍

唔去西九食？
上次坐完白車佢地帶左我去依度都ok

戒啦 追埋數就戒

公道講句，收咗$200

我派左起碼2k
一次都未中過

9up

唔啦 上次去過 好逼

當年696 都試過 8x分鐘 紅牌 分cup 3:2

客贏先啱 係真 唔知開比邊個買啦
反正覺得啲波都假假地

反

上神枱算啦

最記得係東京綠茵80分鐘後連cup3球反勝4-3

近期德島，696都試過2:0絕殺反杯2:3

696有好幾場
德島有場贏三球比人追三球

松鼠主場入3球俾緩交妹追3球

想睇十三屌人 jer 人

好撚爽

買左條7串1，聽朝起身對答案
10 1 500

好快就jer鳩你 但係佢呢排先多左上黎

有

Po多d飛引佢

收了

lm

留低出心水，等巴打們跟下一齊羸一🥳

即係我派400 一位？

我依家先發現 足球仲恐怖過馬

我了

冇分別 一樣係畜牲

你地賭咁耐 sofar正數定負數?

好

幾時再有亞冠2:1 1:2都唔知執咗幾多場

我相信正數得10%

明天入錢

馬好多成日中幾十皮...

田泰安我屌你老母

你嘅錢，你話事

度左條馬心水 有人想知再講

駁唔到

畜生有性 起馬識跑 2隻腳果班仆街行行企企等完咁

今晚先有波

曼城

快

一人一個輸到仆街嘅經歷

4場 p2
5場p6
7場p1
3x7 wp過關

跟

川崎前鋒3k 0:1大分
大阪櫻花 5k 三箭
柏雷素爾3k
大阪櫻花0.5/1 大 紅牌都冇兩粒6k 激撚到我
利雲特4k 比人反cup
上述事件發生係幾粒鐘之內
黑起上黎真係痴線

日乙成班假到閪咁

兩隊橫濱都冇人講？

日職好少少

日假小注為妙
主要輸多係日本仔 其他聯賽反而正數

琴晚水手水原 1:3 果陣重注買NG 針左
由落注到入球差一秒

依個經常發生

日乙真係好難賭

沙蛇0930客同0530高路高路有無得諗?

求取暖

唔識玩 咁多反cup

我半主

PSG今晚主其他了

車仔係咁贏盤 點買得落手

呢場我買咗和主

係咁輸又買唔落
係咁贏又買唔落

買落去就啱

買左西雅圖笑到pk
0-2個時 返工閪面都比人屌

我了 同奧書蛇同路未輸過

跟了

係同一個人？

鋼鐵巴從良?買咁少

你係咪馬鋪中千幾萬飛果個

不嬲玩好細

留返啲錢聽日賭馬算，賭波日日輸

明天的你: 賭乜尻馬，傻仔靠賭馬，賭波贏錢算

我沙琴晚3中2 我淨係跟咗臭格

中！

呢句真

我都想 咁岩差唔多名

明天馬鋪

識貨

電波惟一出路

我馬鋪cdrom黎 睡好似見過差唔多名貼左張千幾萬派彩馬飛 仲以為係你

我巧開心 西雅圖cup到
快啲派我

本身心諗14.5b應該都死

有D咁嘅事

嗰個好似高登年代資深會員
成日都贏大錢

大賽日前啲馬好鬼

次次做緊野既時候大戶就派錢

人地一條飛買9千

點解晏就無得賭
馬會我屌你老母

西雅圖個場唔補飛怪得邊個？

真 是但補一百幾十反cup都爽

真

第一次賭波 果陣仲未識買盤 買左水手主勝 領先3:1 最後絕殺2球 3:3 講緊係幾分鐘發生既事

琴晚水手半場領先 三球空門唔入 下半場比人入返三粒

All in joe記

補咗和都輸

講到賭馬會贏

所以話 水手呢隊野真係垃圾黎

輸唔撚切咩傻閪

100蚊起機

輸

同路之後推水手 jumped

今晚都唔賭 輸咪輸

真，買佢輸多過贏，衣場頭關1:1完，上盤開到-1/-1.5已經無要，2:1收多10K，水手日你媽退錢

我都買左水手艾卡，仲買埋白禮
訓前買小阿根廷人同美職追返

補主晉呀......

真心on9
我慣左唔補 經驗多數閪多過like

頭關要輸啦

上個post條友

19000輸硬

上次跟個friend買馬仔 佢中咗個連贏十蚊派四千幾蚊 我戇撚鳩鳩攞咗隻垃圾來做膽 屌那星 真係小財唔出大財唔入

有人出水 拯救手足未
連針5場

咩話
西雅圖贏咗

冇波買好撚悶

我都針到仆街
今朝0:2 ，客仲要受讓平半
諗住實無死 贏番場
屌佢俾人cup 3:2
點撚賭

你呢啲傻閪係要輸先安落

正數囉

唉今朝比班下盤撚嚇到冇買上盤
以後落注前都係唔入post算

有無四大尖刀同關鍵王普巴先

猶豫左好耐 本身想買 但上黎個個下盤
好在佢遲開波 最後都有買到

等你今晚出水
訓陣今日追返琴晚個1k

其實有睇即場
但睇即場邊夠膽買主勝
我睇到半場就去咗訓

8/12
神船✅✅
即場5.5s❌
水手❌❌
角細✅
賀芬咸✅✅
熱拿亞✅✅

自己度果個啲都中好多
跟大蛇買4輸4 黑到

呢幾日瞓到唔知時間琴晚心水又無買全中

傻閪 屌你老母

老友你唔出征事時台浪費左你

沉到以為係我block左嘅人開post所以睇唔到

13入撚完筷子未？

心靈重心第二季
2/30
康大學+0/0.5

暫時命中零%

穩陣

屌你

今次按埋層樓跟了

召喚花仔

咪呃啦 隊長上半場就傷出啦

疤平半派錢？

係 派陰屍紙

今次再扶唔起人 有冇諗過仲繼唔繼續?

七成命中率 今次唔得下次一定得

嘩 你仲係到

花24勿念

點解我會唔係到

杜蛇回歸第一炮？

唔係你琴日要杜甫扶咩以為針左

老友又話退出

你都話退出啦白卡神

退出一日都係退出

針左呀 黑左球12m
不過我諗30場跟晒點都唔會針掛

唉屌 比你踢爆左 潛算

好似有道理

KongU作客剩係開季輸過一場都有得受讓鬼到

有興趣同路咪跟 無強逼

今晚有3x1追數注

真係唔洗
我係打滾幾個月，比人插唔少，依然屹立不倒
反而波台個個月都轉人，成日屌我既，應該針晒多過上岸

All in

希望

跟！

第二炮，頭炮輸左

暫別

型撚到...
幾有大將之風
波po只服杜蛇

#kill跟

啱呀只有正能量先可以繼續行
贏輸真係自己事

Kong U智甲例飛黎 有佢就買

4倍左右睇吓想贏幾多

杜蛇我好掛住你
不見一日如隔三秋
以為你唔再黎賭PO

智超幾秒變咗賠率

半一

轉埋

彈出彈入吹咩

書包？master g?

救得一個得一個

好撚型

書包都拎黎講
佢當年連敗11場買對家爽撚到

3串1好玩

因為杜

屌佢老母 1.70搵鬼買呀 垃圾

1.08都有人買啦

誰人買了

一直係平半 半一遊走

上次KongU紅左個都入到一粒 值得支持 等平半買

話說書包去左邊，當年成日係到浦架啵

外仔全部半球 要買咪跟買半球 姐係+1

有撚分別

生死有命富貴由天

早買早享受
可以贏餐聖誕大餐

我都掛住你地

未踢先蝕

我都5連針好似買乜輸乜咁

依家0.5/1 都穩？

有一個廿連

更穩，輸都有屍收可以東山再起

又鞭

蝕乜鳩？

羽田bb 還在嗎

who

你隻吉利點

蝕緊十幾皮

佢應該眼殘

見到2:0 已經冇睇
返到黎3:2

等緊開車

呢啲on9真係敗家
贏就贏粒糖，輸就輸間廠

仲要絕殺

希望啦

又轉咗半一

有冇水

到時會貼啦 同路咪一齊

欣賞你，好快50%

有冇人黎tst食飯 我請

支持，lm跟水

不了 ky煮左飯

我想呀

大學作客未輸過盤

好撚鐘意牡甫個心態，心態改變命運

仲有，永不言敗

利申:非盲跟，有必要會打對台

不過都係西維爾果次柒d

牠是我白卡老友 咪jer

陣容都唔洗睇
sick波今晚一定買曼

轉咗半一盤

ok

同我一樣

你弱智，唔同的

尊重

係咪歧視 平機會見

今朝條傻閪真係好撚好笑
0:2 主勝去到40倍
半一受讓補和

無波賭又無交嘈 波po已死

智甲9成開單 唔中搵我

今晚獌上盤

縮左沙wor 沙蛇

訓身

老老柒柒，跟杜蛇就注注都要跟，唔好跟d唔跟d，反正7成命中，長跟真係驚西咩

同路 但要練心肌
主隊唔識打逆境波 但客識
如果U入先 好穩
反之主和 機會都好大
0:1 1:1 有得諗
盤轉半一 真心仲穩

利申：9upper 自己分析

度過一場波
客隊下盤半一 大注7000 蚊
半場0:3
諗住實食冇痴牙 唔補飛贏盡佢
下半場反杯4:3
血的教訓
學識贏少好過輸

智甲2:2

03都輸就抵輸啦 比多次你都唔會補

杜蛇今晚歐聯玩唔玩 ？想跟

跟住之後你場場即場都補
贏少果d都唔止7千

似1-1

0930
半細
全細

輸淨一注

agger，我都唔係第一次講，真心欣賞杜甫

真？

即係直接+1

今次幾多%

直接波蛋啦仲諗

客隊多場作客不敗兼贏盤
上場對第三艾斯賓路拿都係受讓半一
主隊四場不勝
對賽最深主讓平半
馬會初盤讓半一
如果尾盤都係讓半一實買上盤

.......唔撚係退隱？

下次唔敢了，唔好拎刀插我

Ok唔jer

杜蛇彈出彈入要問過你？

同路 再串下一場大

睇盤師

同意

有咩心水

沙蛇點睇

單數

我知，一係唔買，一係要下盤

咁我買上盤

點睇智甲經常1:1?

咪縮 一齊捉返佢入青山

一球到尾

直屌+1

跟沙蛇 單

算你識做

任由我買個單數

智假只買半大

度好智甲

講出招

暫別完

香港馬會特別d

個個都係睇平半
信外圍 平半算啦
下盤

我就唔信馬會唔開平半

推大半格
等人以為 主真係咁撚勁
客低賠率 又賠少d
又吸主飛

頭場應該會睇

跟實了

轉過平半而家又轉翻半一

頭場 2.5/3細

來回平半又折返半一 康u輸波lin登會習慣 苦沖開了便淡

hku?

馬會開盤狗係咪mon po狗
杜蛇一出就轉盤

下體原來仲未出線

難過亦過 難道我買上盤未夠多
買下盤可減輕痛楚

巴黎首名1.05呢個賠率係點計出黎

屌

2130唔洗諗

半主 90%

今朝miss咗半一上盤
陣間繼續追

今朝0-2 先補完
主勝40 倍

主和 主客

咁補飛贏少咗
有時都補贏
今朝0-2 下半 主勝40 倍補咗20 蚊
贏又唔計咩

最近一場都冇贏過有冇人可以打救我

有 今晚有重心 想知再講

曼 完

當左獌輸/和

請講

跟我=win

不賭便是...

買贏果隊

陣間50%

vs 蒲松齡

杜sir 有冇玩下美股

馬會又玩野
回水中
9點29先買係最好既選擇

然後買唔切

最尾開出 瘋狂屌鬼

大波黨

手痕買下你理得我 你見我輸完有屌過咩

尋日中幾多

尋日就全中
今日就4中1

母校作客輸過1場咁大把

上船了

點4中1法仲諗住跟

好兄弟

隨你 我又無錢分

人地問你點四中一...

又回fly先輸0.08

有無上盤手足一齊驗腦

買定先沖涼
63%

唔知轉運未
琴晚四場可以對家
無視高低水

總結昨日6中1 因為一場高水救全家

昨日純利$7元

超級重心 HKU

咪出四中一lor
洗唔洗逐場講返買邊場

大學

半一詩

想買半大 是否不智

支持

大學又太船？

是亦不是

大學點輸

無呀

買你對家啦琴日你冇中過

半一上盤真係不了

屌那星大學作客不敗 allin 了

由細到大 啊媽會講咩係好 答案 大學

大學輸半格

Up乜

同意 買讓和

超級重心
科布雷素

半主 1:0半場 唔中搵我 90%

搵你做乜

推

無懼世事變改.jpg

改名

我琴晚係買半主

搵我一齊研究點解輸

Gel定先

邊有人賭波買渣d個隊

冇話唔信你 覺得好搞笑姐勿認真

做乜姐你

琴晚啲人買白禮頓

KU 針 報數區
我先 -$380

笑杜蛇？

重心事前飛呢

成班人跳曬制咁
做乜姐 而家

Kong u 第8 主 第12 啊媽都識買

答案好似係 : 媽媽

唔跟杜蛇買波不如咪撚賭

$500

已經連續兩日未輸過
930上盤

同路

9點係太早定點 很少人

2.5/3 大

呢啲三線波唔荒多人得去邊

開車

撞車

仆街，買左主

2300米海拔地獄主場

hku大船

大學係火車一定撞死對家

開船～

康u

買ku 食花生算

半大24

主啦 唔講咁多

有冇科布手腳

主 超重心

排緊隊收錢 等狗會開門

成班傻kai

咪撚燈啦死傻閪

有冇人有直播lin?

有冇人有智假link?

唔買主唔好話自己sick ball

客隊不敗100%

客重船

科布上盤穩如______

半一上盤買黎做乜鳩，又炸又VAR即係要入成4球仲要唔失波先全格

客不敗

0-1

c

入波

大學屌打 主隊 下盤！

哈馬比

幾驚你話鐵達尼

0-1

角球

客 極限禁屌

震？

又鐵達尼？

點解又...

咁樣話杜蛇？小心成班人出黎咬你

大波手足呢

依場真係傻閪先買主

客隊個前鋒入左12球
主隊最多都係入得4球
仲要有2件無出

大學快手入 買左半客

港大禁屌 冇人講？

客隊終極禁屌 GEL!

冇大字 穩了

落飛呃下人

讀港大有加成

乃析

球證終極撳屌

唔早講 細注左客

咁細隻字 冇顏色

邊個敢話我

好彩冇大字

客隊差d

同2

收嗲啦你

夠啦 又想燈到人破入球荒？

客隊一開波已經贏緊盤，點輸

主隊收得皮

咪撚燈啦

0-1

射偏

科布差d

爽手打個NBA黎睇下

頭G王

講完主禁番黎屌

中左都係得33.333333333333333333%

等陣又一個反擊搞掂 禁屌on9

康u入波呀

快半大

11mins 4C

點解

支持母校

見到我個名已經民峰喪膽

屌。。。以為呢場係第三場 7左

買咗本答問題嘅書
有咩想問

智利野雞大學都讀

感建分

客禁屌

入黎屌爆個角

比人呃左幾錢

科大？

佢嬴 我飛去報名入學

青頭仔先睇呢d書...

是還我血膽未

本書幾時會解答唔倒你嘅問題？

你係勾錢？

媽媽今天不必擔心我 終於知道半細是如何

但係兩隊淨係差3分

乜撚野啊 係到問咪答

半大-1！

1-0

唔是 我是E神（識唱歌）

屌kongu

主！

1:0 !!!
-2 球

off西

Goalll

客隊大船2沉

乃木放過我啦

（單丸）

喂
輕鬆

Var

講笑

主345

今朝跟左你美職波膽! 3:2 2:3 2:2 3:3
多謝你

offside完再入 on9

完場俾我輸半ok?

客盤仲有一半

我同你加埋有3粒

咁遠射入去

未完場唔gel
全格唔該

。。。

杜狗大船又沉 ....
感動過老母果個手足係邊

HKU

轉左盤 唔計

咪睇馬會果個 有delay 睇365好過

屌你個Apps入球係咁撚樣㗎

我女仔

VAR

足球踢90分鐘

上盤手足唔好gel 今朝下盤係血的教訓

Hi

02都有得反勝啦 10怕條撚

禁區頂姐

嗰日收工行過誠品
見到有條友喺度玩呢本書
我個行過去又玩下
我個問題係 有少少急屎返唔返屋企屙好
本書話：嘗試忍着
咁我就買咗了

快手比多粒

西雅圖之力

唔洗等啦
還我血汁錢

上盤日。

呢兩日半一盤 都有伏 有得補我實補反cup

Cup Plz...

木板

有冇offside

我意思係我有3粒

多謝Ching解答 你好撚醒🙏

咁快1-0

會反cap信念

神解

主㩒屌到

幾時欠你錢

12碼 角球入都係呢個畫面

屌你追和啦

有贏就好！

3粒墨魚丸？

半大-1快

中 詳情睇今朝美職

拎左50萬首期跟你買

呢個球探

客+1 淡定

12碼邊有咁遠

kong U

應該係芝士丸

其實唔係依2日既事，半一最好都係下盤

半大入波

飛？

有奶木加持
情況唔樂觀

2:0未? 通常2:0就2:1再2:2

下半先

120碼

上盤嬴撚緊啦 gel定先

主隊真係禁屌

所以唔好比呢個動畫fake到 以為係世界波

無 現金同財仔買依家幾支槍指住我個頭 輸左就爆鳩我頭

禁屌到咁都怕

牛丸好味d

Cup

勁撚到

上盤易到 反cup我菜刀吉屎眼

利 買左kongu

下盤贏撚緊 gel

都好啊起碼唔使還

買咗讓和

點解突然變左主禁屌

我今朝美職下盤咪又係輸

yeah 留翻半格驗腦

客冇㩒屌過

真係世界波嚟 射中間都入 應該笠死個龍

深表遺憾

識野 平時打邊爐都有叫

9up有得解

唔洗理佢啦杜蛇
跟唔跟，跟幾多，自己負責，屌乜撚
必中既洗撚出水比你咩

入入入入波

大家知咩事啦

我冇睇直播

琴晚輸左1K
杜蛇心靈都唔敢重, 200蚊都要針

好快cup啦屌 水原藍翼咁

g大師又害人

G

G蛇之力

大

杜蛇

打邊爐群組？

未到最後一刻 大家唔好gel可以嗎？

On9真係冇得救

半場比多粒大家開心

人命黎嫁幫手還住50萬先

C

1001

有即場，禁多機會補

杜sir

打邊爐（共攞5000蚊）

？

唔中個d叫毒水

1002

Ok

完場先好鞭我屍
我玩嘅唔係金錢
係信念

好黎搵我 依面有十幾個大漢唔知想對我做d咩

勁

開賭盤 幾時變杜狗

！

人賭你賭，下下生命注...
今次救得番你，下次你都係會死
深表遺憾

Waterman救我半大未

Gchi

康U前鋒入咁多 今場幾時入

諗諗下都係唔幫

半場角大

勁先比人叫狗 叫蛇個d毛都未生齊

加油 希望你一直繼續支持信念

下半畀一粒 開下盤

係 所以我成日叫你頭蛇

2.5b jel

半場20佢老母啦

冇人性既你

Kong u hea到

康大學0：1

木板出水冇人講？

主客 主和 定啦
話左U係打後追

多謝 終於肯尊重番我

今晚要早訓

再留低條過關閃人

艾斯賓or大波
卡迪夫
史雲細波
昆士
西維
費倫斯
利伯

Byebye

頭蛇！！！

呢個笑話好笑

主隊地獄主場 2400米

賀記劇本未

同街場踢波無分別

-__-

Eason條撚樣

一定有紅牌

G大C又贏 我了

7 32 34 35 48
岩岩度好左仲有個自己估 唔出了

半大

米抄我綠字

Kong u 踢到咁 唔怪之得開個派錢半一盤俾街坊

又贏 輕鬆

碌柒 1.22主win

痴線客隊hea到一下就俾人單刀到

唔好gel 美假有板你睇

輸啦基層 9號都冇 sick唔Sick玩六仔架

呢隊野上季差啲降班 我就skip左啦

仲未2：0 搞錯

找數未

今朝都有人買左1.08明so客win

單刀唔入

下中左啦喎

which

單刀唔入冇人講？

白卡兩兄弟

主定客

主

有+1唔怕

屌係咪未交學費要我地幫手俾

大學踢到咁不如唔好踢啦

今期最多先三獎 攞去餵狗好過

買咗讓球和，有冇機

新条入返來青山未 好悶

暗飛中左啦

禁撚樣都唔入

有機
21波強

咁都可以唔入

唉屌 下期六仔我有重心

梳 數學差

主隊好撚痴線喎 空龍抽出界 單刀瘋狂射龍

1001！

屌你咪

水手？

kongu可摸以比啲機會

轉身射又難啲 但單刀唔入

食藥啦

主可唔可入多球?

啱啱細細力可能已經入咗

傻9就有你份

未夠鐘 10點半先

認同

係架 都幾好笑架
半細 主和 全細 下盤贏半格

36控球率
水原三星黎？

琴日水手入完一球都係咁 講左d咩自己參透下

唔信就算 其實六仔錄好哂 我收到風有9號

水手劇本

邊隊咁仆街 單刀唔入

咪笑佢 崩口人忌崩口碗呀

羽田BB

我喺球裏面加左鐵粉 37 號

河床

半大開到未

水手

好彩無買

打緊交

下場先

紅牌未

打架

快斬

客紅

主紅未

快宦

打交打交

9號波係鐵球

主紅半一上盤又比狗屌

E神仲喺度即係 仲有錢輸

係咪有劇本？

主紅

一人一張紅

一人一張 爽呀 主加油

打交

1:1rc

中斷pls

cls 半大紅牌

主客都紅

兩邊都紅

下? 兩邊一齊紅? 打和SUPER

10打10

一齊紅有咩好玩？

紅牌半大

2邊紅有撚用

嘩 群P

1-1rc

心0注得閒睇下mg點燈大船

人多手腳亂 all in大

智障

Cls 一齊紅

智假

腰斬啦

踢波就踢波啦，無端端打交

正到 打交啦

屌你智假 全年加埋有冇100張紅

齊齊紅 打大架

雙紅會

12M

全餐

唔係又撚半大呀？

入波拉 紅乜鳩

屌你抄我大細字

笑撚到 智假阿假墨假真係好睇過戲

紅完有咩分別

你瞇翻上年record

大波已死

咩全餐

紅左冇半大嫁啦

乜鳩呀

有 11打11 變做10打10

邊隊12

屌如果有即場即刻all in 大波
兩場一齊紅

1-1

rc

2紅係唔係一人一邊12碼

super！

唔肯比

無

係不過教練射

下次唔抄

前鋒換中堅

第一次見紅牌多過入波

不如1:1先？

俾獎金！嘩！數百萬當係碎銀！

呢場最少4張紅

用一個前鋒換人一個後衛抵唔抵

一人一黃咪算

馬會幾時開半場紅牌大細[1.5]

冇睇到直播 有冇人有gif打交

笑撚死 我唔要變傻閪

返青山未 我同mg等緊你玩大富翁

主有賺

200倍

永遠s係1.05？

到時連登成班日日叫紅牌

主前峰換客後衛？

人少左位闊左，易攻？

打架24

對

yes

抵到爛
贏緊1球

200.0 1.001

屌你老母 咁都剷唔斷腳

紅牌半大已昇

打架紅？

封？

沖個涼返黎1-1 紅牌

超力紅

換走後衛入個前峰咪一樣

沖多幾次plz

場場all in 1.5s

想問歷史上最癲試過幾紅牌 講緊一隊

兩隊分別小左咩位既人

客準備cup 睇場面

阿甲36張

覺得啱嘅就去做

主 前針 客後衛

一隊18 好似係

西雅圖

唔夠7人果隊自動當輸波

主前鋒 客中堅

鋒*

打交腰斬算啦

咁當主贏

關乜撚事？用都用好啲啦柒頭

日你媽退錢

仆街 沖個涼返嚟RC 1:1

半大手足

2 mins only diu

屌呀紅牌半大

dllm
讀大學都唔掂

半細

屌晒你地班傻鳩老母 閪波都賭
不服來辯 講贏我乜都得
我訓覺先👋🏻

紅完靜哂

又輸

幾年嘅事 有無紀錄

我贏呀

馬會送錢唔通唔要？

條友真係唔識嫁喎

半1全4/5 走唔甩了

後來終於在賭錢中明白
有些球不能買半大～

HT1-0

細波頂住

慘2.5/3.5

半客 客盤

想統計下有幾多人買左下盤

留言話我知

兩隊都紅 2.5s穩了

世界大戰三

唔通我又咁用咩

2.5s
贏一球冇咗個前鋒
輸一球冇咗個後衛

上盤

有冇比分之前

999

3:0完88

20射都唔識入

你冇活用到呀嘛！

大學有冇機會追和

兩邊食紅又黃 買左咩都好都冇人敢gel住

主隊炒幾球單刀
次次賭智甲都好撚勞氣

主隊快啲開場食多張紅

2-1完場
一人分一半大家開心

我宣布

又針

心地唔好啊你

又買乜

杜幾時出真飛，啲心靈毒死幾多人

啲傻仔連心靈都盲跟不如戒賭算啦

上盤頂實！

應該真係會有人跟

馬會一日未開都唔使旨意

Cutcufcutcig CNNbugufr
Drcufyfyudtbybyd

賭波賭到跟呢個跟個個不如死左佢算啦

應該好多人照跟

大波未

仆街10人足球，大波仲有冇機

多左空位走動 下半567

空左咁多空位 一定有

買上盤得啦今晚

大波呀

哈我了

大師針幾多

1